一件Champion sweater都無果班人肯定毒到核爆

香港依家正常男囝肯定有件

好撚煩

我冇
得supreme點計？

我冇
得ipzone點計？

好靚咩
同係u記買件淨色嘅有乜分別

係得d垃圾井底蛙先會講d咁撚無腦既垃圾野
著Champion好撚威咩
你著撚完咪又係溝唔到女成世做兵 注定有女都要戴綠帽
你自己做人垃圾無fashiom sense就咪撚拉其他香港男仔落水啦

Ching買唔起姐 唔洗咁燥既

旺角開埋專櫃點會冇呀

明明以前係一田有專櫃都無人買

好多毒男潮唔起牙

潮流野緊係跟大圍啦

屌 著champion都係死毒撚窮撚扮潮 識著一定係palace

我西裝著開Kiton又要響到開post串你地窮 ,買唔起唔好去溝女咩
就係d垃圾多先會著到個brand cheap曬

Ching酸就認

肯定成身勁老土

真 嬲到佢 急於澄清咁

小朋友做完功課好去訓

成班毒撚淨係識d垃圾牌子以為自己好撚潮
Champion呢d垃圾送比我做地布都唔要
你班垃圾自己慢慢J飽佢

好撚有錢

禾成個衣櫃都係champion supreme thrasher =.="

做乜鳩

酸撚到

百兩萬港紙就出來威 真係有錢ge人係唔需要證明自己幾有錢 你咁樣只會顯得你幼稚

Wow
你有料你show出黎分享下？

全盛時期連登可以有幾多個Champion打手

學你咩 小學雞咁...我只可以話我屋企有自己ge書房 遊戲室 唔信咪自己起我底 吓吓影相上來show off 唔係小學雞就係d幼稚二世祖

佢嬲到就喊

比人串幾句就要貼戶口
有錢就有話事權?
用戶口錢黎建立自己網上信心,會唔會自卑左d

笑左
我會嬲？
同你班窮撚比有失身分
你班窮撚咪繼續著Champion做兵囉
我今晚就去船p屌你地d溝都溝唔到既ig女神
你地咪繼續幫佢地埋單囉

屌 好撚柒
同個啲hollishit大大隻字有咩分別
驚死人唔知咁

其實呢件嘢好多大陸佬著 真係著得好無氣質
其實我覺得而家著潮牌真係會同大陸佬合污 令到我好抗拒

所以從來唔著潮牌

認同樓上位Ching

原來2013年個版面到依家都無轉過

香港賣>500一件
響韓國街邊見到一模一樣都係百幾蚊

Champion 呢個牌子前幾年狗都唔屌
利申: 前幾年做merchandise

窮柒樓豬挽fashion

Champion 幾百蚊件有乜撚咁特別

上面咩事

淨係識著champion supreme thrasher stussy嘅 logo t logo sweater好潮咩 冚街都係啦

挽你老母

Champion都當寶 樓主好可憐

潮你老母 兩年前興而家攞黎打飛機

咪就係 著一定著Palace

嘩 成班買唔起就話唔希罕
你真係唔希罕就唔會咁啦
仲有樓上個傻仔 得百幾萬都貼出黎
慳d啦死窮鬼 係香港得果百幾萬 以為自己好撚有錢
笑死人

笑死 咁都釣到傻仔

唔明點解佢咁嬲